{
  "id_query": "18468981",
  "total": 12018,
  "total_current": 200,
  "max_score": 28.998003,
  "origin_question": "Sao ip6 32gb k phát được wifi",
  "hits": [
    {
      "score": 18.1127,
      "id": "19667645",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 nay ko phát được wifi vậy ad?,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn phát Wifi không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.726984,
      "id": "27214483",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e mới mua nhưng k bật đk 4g với k phát đk wifi cho thiết bị khác.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.145469,
      "id": "22543240",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của mình phát wifi khi được khi không vậy? Có phải bị lỗi gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.329457,
      "id": "30175865",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào làm cho máy khác không bắt được wifi mà iPhone 6 đang phát không QTV? Ngoài cách đổi mật khẩu wifi?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này em kiểm tra thì ngoài cách đổi mật khẩu thì không còn cách nào khác để chặn 1 thiết bị truy cập wifi phát từ máy iphone chị nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.575056,
      "id": "23458636",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt ip6 sao mở wifi xog tắt rồi. Đi chỗ khác có wifi cái tự động mở wifi lên là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là chức năng của iOS 11 , khi bạn tắt Wifi bằng thanh công cụ vuốt từ dưới lên là chỉ ngắt kết nối với mạng Wifi hiện tại chứ chưa tắt Wifi hẳn , khi điện thoại bạn ở trong vùng phủ sóng mạng Wifi khác điện thoại sẽ tự kết nối lại .Muốn tắt hẳn Wifi bạn phải vào Cài đặt > tắt Wifi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.531944,
      "id": "29844500",
      "field_search": "question",
      "question": "Phát wifi cho các máy tính, điện thoại khác như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể tham khảo bật  bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.075589,
      "id": "30821280",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi sao con iPhone 6 của mình sóng lúc nào cũng chỉ được 2 đến 3 vạch sóng bắt wifi thì phải đứng gần củ phát mới bắt dc",
      "answer": "Chào anh , Có thể máy có lỗi phần mềm tạm thời ,anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem khắc phục được không anh nhé.  Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.819037,
      "id": "29270406",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 của e tại sao ko bắt đc wifi mặc dù wifi vẫn rất bình thường",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn bắt Wifi không được thì máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.811779,
      "id": "25306548",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 minh vào wifi yếu chập chờn mạng cũng yếu",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống mạng kiểm tra xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.485902,
      "id": "27355855",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi màn hình khóa tắt thi wifi tắt. Màn hinh khoá mở thi wifi mở là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.3350315,
      "id": "27198382",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 3GB tắt wifi roi sao mot hoi nó tu mở wf z àd",
      "answer": "Chào bạn,Đây là tính năng iOS 11 nha, bạn để tắt hoàn toàn bạn vào cài đặt >wifi > tắt đi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.309322,
      "id": "24996518",
      "field_search": "question",
      "question": "E sài iphone 6 bị hư wifi. E thay cụm wifi mới rồi nhưng vẫn k vào wifi đc là bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn vào Wifi không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.22164,
      "id": "17722163",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị nào cho em hoi chút . Sao em phát wf ở ip6s cho laptop asus . Mà laptop k kết nối được ạ",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp trên iPhone 6s bạn kiểm tra đã được bật 3G hay chưa, sau đó bạn có thể tắt nguồn máy khởi động lại điện thoại, bạn thiết lập mở lại phát WiFi xem có còn tình trạng không nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.07688,
      "id": "32274267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 kết nối wifi kém thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng thử tắt nguồn máy và cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé   Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.9742155,
      "id": "23260614",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, wifi iphone truyền được cho lap Dell đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy có thể phát wifi và laptop dell bạn có thể kết nối vào sử dụng được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.784696,
      "id": "21814884",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản ios 11 phát hành trên iphone 6 32GB chưa qtv ơi 😘😘😘😘😘",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bản IOS 11 vẫn chưa có chính thức, theo thông tin mình tìm hiểu thì có thể ngày mai là sẽ có bản cập nhật này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.489878,
      "id": "25245493",
      "field_search": "question",
      "question": "có kính cường lực ip6 32gb k",
      "answer": "Chào anh Hiện anh hỏi màn hình cường lực hay miếng dán cường lực vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.374404,
      "id": "21418948",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Mình lấy mấy kia phát 4g cho ip6 mình mới mua này. Tài sao khi vo facebook thì khi đến những vídeo nó ko tự động phát là sao , trong khi mình đã bật tính năng đấy rôi ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào lại Facebook > 3 Gạch ngang > Cài đặt ứng dụng > Tự động phát > Chọn sang chế độ phát trên wifi và dữ liệu di động sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại và thử lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.311623,
      "id": "31765831",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd huỳnh tấn phát q7 còn hàng k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc sản phẩm này tạm hết hàng ở khu vực trên rồi ạ, mong chị thông cảm chị nhé. Nếu chị quan tâm chị vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em chuyển hàng giúp chị ạ, 2-7 ngày sẽ có hàng chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.293911,
      "id": "19542494",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao giá ip6 32gb lại thấp thế ạ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm bán tại siêu thị Thegioididong.com bán theo giá nhà sản xuất đưa ra, bảo đảm chính hãng 100% chị có thể yên tâm về chất lượng sản phẩm. Nếu chị mua tại siêu thị Thegioididong.com còn nhận được các khuyến mãi, ưu đãi, hậu mãi tốt nhất.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.197165,
      "id": "22010601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb con màu grey k z",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB không có màu xám, chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.172959,
      "id": "25808562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho  e hỏi ip6 32gb có màu trắg k ạ,Cho  e hỏi ip6 32gb có màu trắg k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện em kiểm tra thì bên em không kinh doanh màu trắng cho iPhone 6 32Gb chị nhé. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.137208,
      "id": "30807135",
      "field_search": "question",
      "question": "Qcv cho hỏi sao con iPhone 6 của tôi bắt wifi rất kém phải lại thật gần củ phát mới bắt được trong khi các máy khác vẫn bắt được dù ở khoảng cách rất xa tôi đã khôi phục lại cài đặt gốc mà vẫn không đc",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy kết nối mạng wifi khác ổn định hơn và thử lại xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.1266165,
      "id": "18777481",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Lại ngug kinh doanh ip6 32gb vay ad",
      "answer": "Chào anh,Có thể sản phẩm hết hàng nên bên em ngừng kinh doanh anh nhé, anh có thể tham khảo các sản phẩm Iphone khác đang kinh doanh tại Thegioididong.com đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.045825,
      "id": "18261510",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là e dùng iphone 6s plus. Từ lúc cập nhật lên ios mới nhất thì chỉ phát wifi sang iphone đc mà sang các dòng máy khác lại k đc là bị sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn bật điểm truy cập cá nhân lên thì các điện thoại khác không tìm thấy tên wifi hay sao vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.000963,
      "id": "28510940",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb c0n màu vàng g0ld k ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.000963,
      "id": "18683820",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb có trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh Công,iPhone 6 32G này hiện không có hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Nên anh chọn mua góp gói có lãi suất giúp em nhé. Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.996049,
      "id": "25224995",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bắt wifi kém vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy bắt wifi không mạnh là do wifi kém, bạn vui lòng nâng cấp gói cước mạng lên tốc độ cao hơn và dùng máy gần bộ phát sóng wifi hơn để có chất lượng mạng tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.939649,
      "id": "31712806",
      "field_search": "question",
      "question": "Cài đặt tải xuống được đặt thành chỉ wifi báo khi tải YouTube là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,XIn lỗi mình chưa rõ câu hỏi của bạn, bạn vui lòng cung cấp thông tin chi tiết để bên mình hỗ trợ giúp bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.935638,
      "id": "18060751",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb mua trả góp mất phí k ad?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% nên nếu anh muốn trả góp sản phẩm thì phải trả góp với các gói có lãi suất anh nhé. Anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.935638,
      "id": "17705642",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb có mua trả góp 0% k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp gói 0% lãi suất anh nha! Tuy nhiên, anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.902349,
      "id": "24947093",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e dô wifi bị yếu có khi dô không được luôn còn 3G thì sài bìh thuờg, trong khi máy khác Sài wifi vẫn bthuong",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > Wifi > chọn vào chữ i bên cạnh tên Wifi > Quên mạng này > sau đó bạn kết nối Wifi lại xem khắc phục được không nhé bạn. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.842373,
      "id": "28803119",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt ip6 định vị đúng vị trí nhưng khi chỉ đường thì điểm xuất phát sao lại sai như ảnh v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng sử dụng ứng dụng Google Map phiên bản mới nhất xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.842073,
      "id": "22566086",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trả góp mà 0% thì trả trước bao nhiêu % và trả trong vòng mấy tháng và bao nhiêu tiền đối với ip6 32gb. Và phát sinh thêm phí gì k bạn ?",
      "answer": "Chào anh Trung,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 4.495.000₫ (50%), góp mỗi tháng 544.000₫ (góp 9 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND và bằng lái xe. Với gói lãi suất trên thì anh sẽ không phát sinh thêm chi phí nào khi làm hồ sơ anh nhé.Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.800199,
      "id": "25662909",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m hỏi. Ip6 cua minh sao cứ ban đêm đi ngủ dậy lại tự bật wifi còn ban ngày lại k có hiện tuong ý.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.792364,
      "id": "27775016",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngắt wifi nhưng để tầm 6-7 tiếng là tự bật lại wifi. Iphone 6s 32gb mua 10 ngày.",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang sử dụng iOS 11 và tắt Wifi bằng control center thì 5 giờ sáng máy sẽ tự động bật Wifi. Đây là mặc định iOS 11, không phải lỗi bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.785671,
      "id": "25553983",
      "field_search": "question",
      "question": "sao dt e ko vào đc wifi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó bị lỗi nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.775459,
      "id": "19901466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy hai ngày giờ em phát hiện nút home bị rục rịch vậy có làm sao k ad ơi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra trực tiếp xem nguyên nhân do đâu bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.774185,
      "id": "22696258",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Ip6 của mình chơi liên quân bằng wifi lag quá vậy, đi thử nhiều wifi khỏe khác vẫn cứ lag. Chơi bằng 3g hoặc 4G thì lại rất mượt. Ai cho biết cách khắc phục với. Mới mua máy được 2 tháng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do mình không trực tiếp cầm máy trên tay nên không thể nhìn thấy được chính xác lỗi nên bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.735942,
      "id": "18985163",
      "field_search": "question",
      "question": "thị xã kỳ anh có máy ip6 32gb k",
      "answer": "Chào anhHiện tại Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh sản phẩm này rồi ạ anh vui lòng chọn sản phẩm khác nhéThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.734001,
      "id": "19452540",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb được cài sẵn ios 10 chấm mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ còn tùy lô hàng bạn nhé, bạn vui lòng ra tận siêu thị bên mình nơi có hàng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhaThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.656336,
      "id": "17566685",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb có trả góp không ạ? E có đủ giấy tờ, anh chị tư vấn giúp e được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ chị hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.644348,
      "id": "30384103",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 32GB bên mình còn màu gold k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ, Iphone 6 32gb hiện tại bên em còn màu vàng đồng ạ. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.602888,
      "id": "29270568",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao ip của e lại ko bắt đc wifi mặc dù wifi rất ổn định",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không bạn nhé.  Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.594422,
      "id": "17686666",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb có hàng k ạ? và có đủ màu k ạ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đã có hàng tại hệ thống Thegioididong.com rôi và hiện chỉ có một màu vàng đồng thôi nhưng vẫn rất đẹp đó ạ, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của anh để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho anh tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.555403,
      "id": "20043903",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy e iphone 6 32gb cắm tai nghe là cảm biến vân tay k dùng được ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.555185,
      "id": "18237847",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở sao đỏ hải dương có ip6 32gb ko ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm ở Hải Dương không còn hàng anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng trong 2-7 ngày và giao tận nơi.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.513124,
      "id": "21789689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi lumia 1520 đổi được ip6 32GB không, nếu được thì bù bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại sản phẩm Lumia 1520 đã ra mắt khá lâu rồi nên không còn được hỗ trợ đổi trả anh nhé. Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.460718,
      "id": "19171809",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e bị mất wifi phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.457159,
      "id": "24886195",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sao Ip6 Ko xem live tream trên fb đc ạ. Các anh xem giúp. Mạng wifi rất mạnh",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.437116,
      "id": "26199761",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy của e bắt wifi thì xem được youtube nhưng tại sao lại k chơi game và tải game được mà máy khác vẫn sử dụng bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử với 1 mạng wifi khác xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.435831,
      "id": "25697907",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao 2 máy iphone cùng bắt wifi sao máy của e mới mua được mấy ngày lại không bắt bằng iphone 5 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.401478,
      "id": "22476090",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk hỏi khi iphone chụp anh có phát ra tiếng kêu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.385881,
      "id": "21897405",
      "field_search": "question",
      "question": "shop bán ip6 32gb sao mất hơn phương tùng quá z ad",
      "answer": "Chào anh, Em chưa hiểu ý của anh cho lắm. Anh có thể nói rõ hơn cho em biết để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến anh được tốt hơn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.358208,
      "id": "31164189",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên bn có hỗ trợ độ trái táo phát sáng cho iphone 5s k",
      "answer": "Chào anh.Dạ Thegioididong.com không hỗ trợ độ sản phẩm anh nha, mong anh thông cảm,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.357506,
      "id": "32164604",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb bên mình còn k ạ?",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB còn hàng nhưng rất ít ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.357506,
      "id": "21702865",
      "field_search": "question",
      "question": "Đất đỏ.  Long hải  còn hàng ip6 32GB k Qtv",
      "answer": "Chào anh Phi,Sản phẩm anh quan tâm hiện tại còn hàng tại Số 09 Quốc Lộ 55, Phước Sơn, TT. Đất Đỏ, H. Đất Đỏ, T. Bà Rịa - Vũng Tàu, nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.357506,
      "id": "18206346",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên qtv còn hàng đổi trả ip6 32GB k ạ",
      "answer": "Chào anh Công,Thegioididong.com có kinh doanh iPhone 6 32GB cũ đó ạ. Nhưng chỉ có hàng tại 1 số siêu thị. Anh vui lòng cung cấp khu vực cụ thể (huyện, quận,...) để em kiểm tra siêu thị còn hàng không nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.320515,
      "id": "24670895",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi sao wifi tự độg bật,lm sao để tắt",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang dùng iOS 11 đúng không bạn. Nếu đúng thì bạn vào Cài đặt > wifi > rồi bạn tắt wifi mới được nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.271548,
      "id": "21909937",
      "field_search": "question",
      "question": "E ms mua ip6 32gb mà e vào messeger k đk vào rồi tự động nó thoát ra là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do Messenger đang bị lỗi Server nên bạn giúp mình truy cập vào khoảng thời gian khác xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.261792,
      "id": "27597603",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao tắt tự phát video trong facebook trên ip 6 này vậy ad giúp với",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể vào Facebook > chọn biểu tượng ba dấu gạch ngang > cài đặt và quyền riêng tư > cài đặt > video và ảnh > tự động phát > chọn không bao giờ bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.250114,
      "id": "28285804",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb máy ảnh có chống rung quang học k qtv",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.250114,
      "id": "19761543",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb còn bán ở hải hậu nam định k ad,",
      "answer": "Chào chị Thơm!Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn còn hàng tại Siêu thị Điện Máy Xanh Ngã tư Cồn, thị trấn Cồn, huyện Hải Hậu và Điện Máy Xanh Xóm 15 Trung Lễ, Xã Hải Hưng, H.Hải Hậu đó chị ạ, nếu quan tâm sản phẩm trên chị có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ giữ hàng sản phẩm cho chị nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.248823,
      "id": "22780250",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi ip6 bắt sóng wifi các thứ tốt k ạ. Tại nghe nhìu người nói yếu lắm..",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì iPhone 6 32GB cũng bắt wifi ở mức khá, anh có thể lại gần nơi phát sóng để bắt wifi tốt hơn nha. Anh có thể ra Siêu thị để trải nghiệm thử ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể Thông tin khu vực đang sống (quận, huyện) để bên em kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.224966,
      "id": "25058363",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua ip6 32gb nhưg sao thấy nó chậm quá ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.224725,
      "id": "28684831",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cua minh sao nhắn tin có người nhận được người không nhận được là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhắn sms hay là tin nhắn nào khác vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.206513,
      "id": "27527079",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao mình dùng iPhone 6 phát wiffi mà họ bắt ko đc",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do tốc độ mạng bạn phát hơi yếu nên máy bên kia không nhận được nhé. Bạn kiểm tra lại SIM của bạn xem còn tiền hay còn dung lượng truy cập mạng tốc độ cao hay không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.178378,
      "id": "21341039",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em dùng wifi 15p hơi ấm liệu có sao không ạ , trước dừng ios theo máy thì mát k ấm mấy lên 10.3.3 thì hơi ấm",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng Wifi mà dùng các phần mềm , ứng dụng nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.168032,
      "id": "21173209",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua samsung galasy j7 prime ở tgdd được 3 tháng.... hiện tai e muốn đổi sang ip6 32gb được k ạ... và nếu được thì e phải bù thêm bn tiền ?",
      "answer": "Chào anh Nhất,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.164986,
      "id": "20539522",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb cũ là hàng trưng bày hay sao v?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm đổi trả tại siêu thị Thegioididong.com sẽ có những tình trạng khác nhau như khách hàng đổi trả sang sản phẩm khác, máy trưng bày, sản phẩm lỗi nhẹ...chị ạ. Tuy nhiên chị có thể yên tâm với những sản phẩm trên siêu thị bên em đã kiểm tra và khắc phục 100% lỗi của sản phẩm đó ạ, ngoài ra khi mua sản phẩm bên em chị vẫn sẽ nhận được bảo hành 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.130463,
      "id": "25886201",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Mua ip6 32gb này có được ưu đãi j không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện có khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ JCB hoặc mua đặt giao hàng tận nơi thì nhập số điện thoại để được nhận mã giảm giá đó ạChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.129217,
      "id": "30824051",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở quỳnh côi quỳnh phụ thái bình còn ip6 32gb k",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đang có hàng tại Số 91, Tổ dân phố số 7, TT. Quỳnh Côi, H. Quỳnh Phụ, T. Thái Bình chị nha!Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.129217,
      "id": "22095283",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi,ip6 32gb trả trước ođ dc k QTV",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có thể trả trước 0đ được anh nha. Anh cần có CMND, Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ), mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.069822,
      "id": "26522506",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb the tgdđ cap nhat len lag quá.khắc phục sao đây ad.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin máy hiện tại cập nhật cụ thể như thế nào và tình trạng giật lag xảy ra khi sử dụng như thế nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.041939,
      "id": "26915952",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 được 10 ngày rồi, hôm nay phát hiện có sợi tơ trong camera trước, vậy có phải lỗi của nhà sản xuất k vậy? Giờ phải xử lý sao đây qtv ơi.",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.012968,
      "id": "24670970",
      "field_search": "question",
      "question": "Wifi tự độg bật lm sao để tắt v",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang dùng iOS 11 đúng không bạn. Nếu đúng thì bạn vào Cài đặt > wifi > rồi bạn tắt wifi mới được nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9987864,
      "id": "29265118",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này khi nghe nhạc sao âm thanh không phát ra loa thoại. Vậy cài đặt như thế nào để nghe nhạc âm thanh phát ra loa ngoài và loa thoại",
      "answer": "Chào bạn Mặc định loa thoại của máy iPhone 6 khi nghe nhạc không phát được âm thanh bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9893937,
      "id": "20829229",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h mua iphone 6 32gb này có được k có lỗi thời k",
      "answer": "Chào anh,Hiện  Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn đang được nhiều khách hàng ưa chuộng sử dụng ạ , không lỗi thời đâu anh  nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.983199,
      "id": "18626030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao máy e ko bật được wifi ạ",
      "answer": "Chào ban,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa bạn nhé.Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9664307,
      "id": "26130342",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng được bao lâu bằg wifi và bằg 3g",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có thể sử dụng được khoảng 3 giờ liên tục nếu bạn dùng 3G hoặc wifi và còn tùy vào ứng dụng bạn dùng mà máy sẽ tiêu hao pin nhiều hay ít nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.96305,
      "id": "28462810",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb mà trả trước 0d dc k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện nếu chị đủ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu thì mình có thể mua góp trả trước 0đ đó ạ. Nếu chị đủ điều kiện chị có thể thông tin lại số tháng muốn góp bên em tư vấn rõ hơn cho chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.96305,
      "id": "26625806",
      "field_search": "question",
      "question": "Ho hỏi ở từ sơn bắc ninh còn ip6 32gb nay k",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB có hàng tại:38 Xuân Thụ, P.Đông Ngàn, Thị Xã Từ Sơn, Bắc Ninh Số 17, phố Trần Phú, P.Đông Ngàn, TX.Từ Sơn, T.Bắc Ninh Điện Máy Xanh 268 Đường Trần Phú, Khu phố mới, Phường Đình Bảng, Thị Xã Từ Sơn, Tỉnh Bắc NinhNếu anh quan tâm sản phẩm vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9610534,
      "id": "31709154",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bị mất wifi khi tắt màn hình thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra giúp mình máy có bật tính năng tiết kiệm pin không ạ, nếu có bạn tắt giúp mình nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.955429,
      "id": "18209442",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá ip6 32gb ben tgdd sao chenh lệch cao hơn viettel 300k vậy ad?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em kinh doanh theo đúng giá hãng đưa ra anh ạ, cam kết hàng chính hãng 100% và có các chính sách bảo hành tại hãng anh nhé, còn về mức giá tại viettel bên em không có thông tin chính xác nha anh.Nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9410067,
      "id": "24229429",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Qtv cho tôi hỏi mấy ip6 của  toi cài đặt sao mà ko tải được ứng dụng trên app store bằng wifi , bằng 3g thì vẫn tải được ,tôi đã thử thay đổi DSN ,đăng nhập lại iclou ,reset lại ca máy mà vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9376116,
      "id": "26905605",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua ip6 32gb bên TGDD về dùng chưa được 2 tháng mà màn hình bị bong vậy phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9270134,
      "id": "25436787",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb giờ có mua trả góp được ko ạ . giá là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB Với giá 8.490.000₫, chị có thể mua trả góp sản phẩm này nha chị. Nếu chị đồng ý, chị vui lòng để lại thông tin độ tuổi, những giấy tờ chị hiện có ví dụ như CMND, Bằng lái xe, Hộ khẩu, 1 trong các hóa đơn tiền điện, nước, internet, cáp,....,  mức chị muốn trả trước bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ tư vấn trả góp sản phẩm giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9132385,
      "id": "17903905",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 16gb hết bảo hành, muốn đổi sang ip6 32gb thì giá cả thế nào? có đổi được không add?",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì máy đã hết bảo hành nên bên em không hỗ trợ đổi trả anh nhé.Xin được thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8946824,
      "id": "23457964",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt wifi tự mở v ad. E tắt rồi mà qa chỗ khác có wifi là tự động mở lại wifi nữa à. Hỗ trợ dùm e cái",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là hiện tại máy bạn đang chạy ios mấy và cách thức bạn tắt Wifi trên máy như thế nào bạn mô tả lại để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8915677,
      "id": "23623187",
      "field_search": "question",
      "question": "lên ios 11. tối tắt wifi đến sáng nó tự động mở wifi có cách nào khắc phục k ad",
      "answer": "Chào bạn,Để tắt hoàn toàn Wifi thì bạn cần vào cài đặt > wifi > tắt đi bạn nha. Nếu bạn tắt ngoài thanh bật tắt nhanh thì chỉ là ngắt kết nối thôi, và máy sẽ tự động bật lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8798,
      "id": "20274145",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có 32GB à ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này có phiên bản 32GB anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.833964,
      "id": "27065548",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi Ip6 nay sao bật 3g lên chơi game sao nóng máy thế qtv ơi. Wifi thì bắt sóng yếu hơn bên dòng samsung có đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do kết nối mạng 3G thì đã rất nóng máy và hao pin nên cộng thêm việc chơi game nặng thì sẽ càng mau nóng máy và hao pin nha bạn nên để hạn chế thì bạn nên sử dụng kết nối wifi nhé còn với kết nối wifi thì bạn thử di chuyển lại gần Modem wifi hoặc kết nối với 1 mạng wifi khác ổn định hơn xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.828998,
      "id": "25471898",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại mình có kết nối mạng wifi mà sao vào ch play lúc vào được lúc vào không được nó ghi là không kết nối mạng phải sửa sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng như trên nữa không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8214874,
      "id": "25606820",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em bắt sóng wifi yếu phải làm sao ạ?dth khác đều bắt sóng wifi nhà em mạnh chỉ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn khắc phục bằng cách vào phần Cài đặt > Wifi > Nhấn giữ vào mạng Wifi đó > Chọn Xoá hay Quên mạng nhé bạn . Sau đó bạn tắt wifi rồi bật lại > Kết nối lại mạng Wifi đó là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7997246,
      "id": "29254843",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao ip của e lại ko kết nối đc với wifi mặc dù wifi  rất ổn định",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt nguồn máy và cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé   Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.797186,
      "id": "18099560",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp ip6 32gb trả trước 0 đ đk k ạ",
      "answer": "Chào anhNếu anh đủ 20 tuổi và có CMND( ĐĂNG KÝ CHƯA QUÁ 15 NĂM, RÕ HÌNH VÀ SỐ) hộ khẩu hóa đơn điện thì anh có thể mua trả góp sản phẩm này với Fecredit trả trước 0đ và trả trong 12 tháng anh nhé, nếu được anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh nhé,Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.785615,
      "id": "18020055",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua bị lỗi wifi thi sao ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện em không thể trải nghiệm trực tiếp sản phẩm nên em không biết sản phẩm có lỗi gì ạ. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh được mua tại siêu thị Thegioididong.com, anh có thể mang đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì trong 1 tháng đầu bên em sẽ hỗ trợ đổi sản phẩm cho anh ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.760661,
      "id": "24479676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 16 và 32 Gb có hỗ trợ HDMI phát trên tivi k",
      "answer": "Chào bạn.Dạ ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7549314,
      "id": "20366098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình có ip6 32gb màu bạc hoặc đen k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc máy này chỉ có màu vàng đồng, không có màu bạc hoặc đen nha chị. Chi có thể tham khảo và đặt mua.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7409844,
      "id": "21059938",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao con ip6 của mình sài nhanh nóng vậy. Có bị sao k?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng nóng máy nhanh này xảy ra bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.732481,
      "id": "30092593",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại iPhone 6 kết nối mạng Wifi kém vậy. Kết nối có lúc được. Có lúc không vào được. Hay bị rớt mạng liên tục. Lúc đầu thì kết nối vào mạng. Lúc sau mình không sử dụng máy nữa. Mình để máy khoảng 3 hay 4 tiếng. 3 tiếng hay 4 tiếng. Mình thấy máy không kết nối mạng Wifi được. Có nghĩa là sóng Wifi không hiển thị trên màn hình chính. Mà mình có bật Wifi",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại anh không được tốt .Anh kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7251863,
      "id": "26174135",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình ip6 32gb bị rơi va đập mạnh, hỏng, có hỗ trợ sửa được ko? qua kiểm tra thì chỉ còn màn hình là ko sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để bảo hành , sửa chữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.708116,
      "id": "19940401",
      "field_search": "question",
      "question": "Mẫu này (Ip6 32gb) có màu gray k Quản trị viên? cảm ơn!",
      "answer": "Chào anhbên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu gray ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng này thôi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6874456,
      "id": "26404169",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua ip6 32gb được 2 tháng r h mình muốn trả lại đth thì ntn ạ",
      "answer": "Chào chị Phương. Dạ. Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại 75% giá trị sản phẩm khi chị đã dùng được 2 tháng. Chị vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.684079,
      "id": "20509804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb mới vs ip6s 32gb hàng đổi trả thđ cái nào hơn ạ. Hàng đổi trả lổi gì k a,Cho e hỏi ip6 32gb mới vs ip6s 32gb hàng đổi trả thđ cái nào hơn ạ. Hàng đổi trả lổi gì k a",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm đổi trả thì em không thể kiểm tra thông tin chính xác tình trạng sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh hãy đặt hàng tại siêu thị Thegioididong.com gần anh nhất và đến trực tiếp siêu thị để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6745405,
      "id": "19710709",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua được 3 tháng nói chung xài rất OK chúc TGDD càng ngày càng phát triển mạnh hơn,",
      "answer": "Chào anh, Cám ơn anh đã quan tâm đến sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com và đánh giá tốt về sản phẩm, bên em rất trân trọng lời chúc của anh, mong anh luôn đồng hành cùng siêu thị Thegioididong.com. Chúc anh một ngày vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.667906,
      "id": "18325946",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có ip6 plus 32gb bây h mình muốn đổi lấy 6s  có được ko ạ!",
      "answer": "Chào anh Nam,Dạ nếu iPhone 6 Plus của anh được mua là máy mới ở Thegioididong.com và còn trong 12 tháng thì anh có thể đổi được nhé, tuy nhiên cần chịu phí đổi trả và bù chênh lệch (nếu có) nha. Anh giúp em mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ báo giá cho anh nha. Xin được thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6580296,
      "id": "30237617",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi  Tự nhiên máy em không phát ra tiếng nữa Gọi điện thì phát ra chuông mà sài nghe nhạc hay gì đó nó không phát ra âm thang",
      "answer": "Chào chị , Tình trạng này chị thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6439447,
      "id": "28023866",
      "field_search": "question",
      "question": "Ben tgdđ co thay ăng ten wifi k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chưa có dịch vụ sửa chữa thay thế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.619264,
      "id": "32095035",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb bao nhiêu a",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện có giá 6.990.000đ, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6148887,
      "id": "17585362",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 32GB trả góp. thì trả trc 1tr đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 999.000₫(10%) và góp mỗi tháng 927.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6067724,
      "id": "24685244",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 4 cua em tại sao bị khóa phần wifi z ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Phần wifi của máy bạn bị mờ không bật được hay sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.603442,
      "id": "18312723",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho e hỏi là tgdd ở ayunpa có còn ip6 32GB này k ạ?",
      "answer": "Chào chị,iPhone 6 32GB có hàng tại chi nhánh: Số 245 đường Trần Hưng Đạo, P. Đoàn Kết, TX. Ayunpa đó ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm chị có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ giữ hàng cho chị đến mua nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.602516,
      "id": "20287109",
      "field_search": "question",
      "question": "ss gium m ip6 32gb voi. ip6 plus 16gb",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này sản phẩm iPhone 6 Plus sẽ nhỉnh hơn với màn hình 5.5\", Retina HD và lượng pin 2915 mAh chị nhé.Thân gửi thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5778947,
      "id": "21861882",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb e mua được gần 1 tuần. Lúc đầu chạy vẫn mượt. Nhưng 2 3 hôm nay vào facebook thì lướt lại hay bị giật. Chạy k mượt nữa. Mặc dù wifi hay 3g đều mạnh. Vậy cho e hỏi lỗi đó là do máy hay sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5742693,
      "id": "22737602",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho hỏi.mình đã mua trả góp 1 ip6 32gb ở homecredit .vậy bây giờ mình muốn mua trả góp tiếp 1 ip6 nữ. Liệu có được k ạ. Sdt của mình xxxx704122",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đang góp bên HomeCredit rồi thì bây giờ có thể chọn góp với FeCredit nha. Anh có thể thông tin gói lãi suất muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5708084,
      "id": "25306351",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao vô wifi yếu chập chờn vậy ạ mạng cũng yếu",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống mạng kiểm tra xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.560466,
      "id": "27778268",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 mua trả góp 0% có được giảm giá k shop",
      "answer": "Chào chị,Dạ mua trả góp lãi suất 0% với sản phẩm thì không áp dụng giảm giá nào chị nhé, chị cần có CMND và hộ khẩu hoặc là bằng lái xe đó ạ, vui lòng chị trả trước 2.247.000₫ tức 30% và mỗi tháng khoảng 911.500₫ trong 6 tháng chị ơi, tuy nhiên nết xét về việc giảm giá và chọn gói lãi suất thường thì gói lãi suất 0% dù không giảm giá nhưng mà sau khi trả góp vẫn tiết kiệm hơn đó ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.560466,
      "id": "22664979",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32g được giảm 500k trong tháng 10 phải k ạ",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, hiện tại khi chị mua sản phẩm thì chị chọn 1 trong hai khuyến mãi sau, không áp dụng cho trả góp lãi suất 0% chị nha:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10).Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10).Và phiếu mua hàng này không áp dụng trừ vào giá, vậy nên sản phẩm này không được giảm giá chị nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.547404,
      "id": "22617839",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone nay co phan mem wifi chua nhu android k vay",
      "answer": "Chào bạn, Trên iPhone cũng có ứng dụng  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.535033,
      "id": "26456657",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua hàng online ip6 32gb giá có còn 7tr k vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ có anh nhé, tuy nhiên từ ngày mai mới áp dụng đó ạ, cụ thể là áp dụng từ 11-15/04 đó anh ơi, nếu quan tâm sản phẩm vui lòng đặt sản phẩm trước rồi ngày mai anh ra siêu thị bên em nhận sản phẩm sẽ được giá 6.990.000đ anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5316877,
      "id": "20312394",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi IP6 bản 32G được nâng cấp từ ip6 bản 16G pai k ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị iPhone 6 32GB là phiên bản có dung lượng bộ nhớ cao hơn so với iPhone 6 bản 16GB chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5251756,
      "id": "27577503",
      "field_search": "question",
      "question": "sao e tải game dung lượng lớn hơn 150mb cần wifi mới tải đc ạ có cách nào tải bằng 3g k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này là mặc định của máy nên không thể tuỳ chỉnh được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.489897,
      "id": "24727818",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có dùng cường lực bị rơi 1 phát có sao k ? Rơi trong tình trạng nằm ngửa, màn hình bị bung ra 1 mép, đã từng thay pin !",
      "answer": "@Du: sợ bị liệt cảm ứng",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4851737,
      "id": "20216149",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 32gb tại tgdđ chưa được 1 tháng. Nhưng máy thường xuyên bị nóng",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn kiểm tra lại máy theo các bước sau xem có được không nhé:  Tắt hết các ứng dụng chạy ngầm, chỉ ưu tiên chạy 1 ứng dụng.  Nếu trên máy đang chạy các ứng dụng ngầm như diệt virus, quản lý pin, nghe nhạc,... bạn tắt bớt hoặc có thể xóa bớt nhé.  Tắt máy hẳn để sau 3- 5 phút và khởi động lại thiết bị.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4655404,
      "id": "26774888",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ip6 32gb gia bn ak.va Tgdđ o ninh son ninh thuan còn loại ip6 do k ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB có giá bán:6.990.000₫ và sản phẩm có hàng ở:Số 434 đường Lê Duẩn, khu phố 3, TT. Tân Sơn, H. Ninh Sơn, T. Ninh Thuận Có hàng, đặt giữ tại đâyĐiện Máy Xanh Quốc lộ 27, Thôn Hạnh Trí 1, X. Quảng Sơn, H. Ninh Sơn, T. Ninh Thuận (gần chợ Quảng Sơn) thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4637737,
      "id": "27966766",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi sao màn hình ip6 của em khi bóp vào góp phải màn hình bên phải loa nó phát ra tiếng kêu vậy ạ? Có hư màn hình không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đối với trường hợp này do mình không trực tiếp kiểm tra máy nên chưa xác định được chính xác tình trạng của bạn, bạn có thể dành chút thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và nếu trường hợp máy bị lỗi từ nhà sản xuất, bên mình sẽ hỗ trợ cho bạn nhé.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4301324,
      "id": "25638280",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32gb có cmnd và hộ khẩu có công chứng mà k trả trước dc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh có CMND, Hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng là được nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.791.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4243407,
      "id": "24390701",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb cũ tại tgdđộng còn hàng k ạ.và giá bn a",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại bên em có kinh doanh  iPhone 6 32GB cũ Giá từ: 6.120.000₫ Tiết kiệm đến 28% chị có thể cho em xin khu vực tĩnh huyện của chị để em kiểm tra xem có hàng không nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.419092,
      "id": "21913559",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp ip6 32gb chỉ có cmnd và bằng lái xe thì có đk k",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB nếu anh mua trả góp và anh có CMND và bằng lái xe thì bên công ty tài chính có hỗ trợ anh nhé, anh vui lòng cho em biết số tiền anh muốn trả trước và số tháng góp để bên em hỗ trợ anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.419092,
      "id": "17510999",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e bán máy cũ mua trả góp ip6 32gb tại cửa hàng đk k sj",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm anh đang sở hữu mua tiền mặt tại Thegioididong.com và còn bảo hành bên em có hỗ trợ thu lại, mình nhận tiền và mang đầy đủ giấy tờ theo làm hồ sơ góp iphone 6 32GB khi hàng về nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.41682,
      "id": "29691889",
      "field_search": "question",
      "question": "Gia ip6 32gb bnhiu a",
      "answer": "Dạ chào anh Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang bán với giá thường là 7.490.000₫ tuy nhiên sản phẩm đang có ưu đãi giá sốc online chỉ 6.690.000₫ và kết thúc vào hôm nay ạ. Anh có thể đặt hàng online sản phẩm và nhận hàng tại siêu thị trong 48 giờ để được hưởng ưu đãi anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4118433,
      "id": "26551533",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho em hỏi bên mình có nhận chuyển tiền mặt k ạ... chuyển phát nhanh í ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em có hỗ trợ khách chuyển tiền mặt, anh có thể ghé siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ ạ, khi đi anh cầm theo CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để thực hiện giao dịch anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4077663,
      "id": "19787918",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao ip 6 32GB khi gọi qua mesenger thì phía bên kia không thể nghe được âm thanh được vậy?,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3973536,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3697095,
      "id": "18225726",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi, bên bạn có ip6 32GB màu bạc hoặc xám k ạ?",
      "answer": "Chào anh Luân,Hiện tại bên em không có kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB màu bạc hoặc màu xám, mong anh thông cảm. Bên em đang có kinh doanh sản phẩm này màu vàng được được khá nhiều người sử dụng và đánh giá cao do có thiết kế, màu sắc khá sang trọng, tinh tế, anh có thể tham khảo thêm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi giúp anh. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.367536,
      "id": "21692483",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip 6 này bắt wifi yếu thế nhỉ? Lại còn chậm",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại thì bạn kết nối wifi nào cũng bị tình trạng trên ạ; bạn có thể thử vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé; sau đó bạn xem mạng ổn định hơn không nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3596063,
      "id": "28356295",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e dùng sạc k chính hãng và bi hỏng ic hay sao ý ạ. e cắm vào ip5 thấy giật mạnh e phải vứt dt xuống đất ạ . e bị giật 3 phát có bị sao k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, tuy nhiên bạn nên thay sạc khác cho máy để tránh các trường hợp về sau có thể gây cháy nổ bạnn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3464813,
      "id": "28495707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua ip6 32GB khi thanh toan có đc giam 500k k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị mua Điện thoại iPhone 6 32GB khi thanh toán thì không được giảm 500.000đ nha. Tuy nhiên chị sẽ được Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) và Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.340661,
      "id": "23075635",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tí tại sao em vào app store tải ứng dụng mà cứ chậm rất lâu không tải được nữa wifi thì ổn định",
      "answer": "Chào bạn,Việc bạn tải nhanh hay chậm phụ thuộc vào tốc độ đường truyền, gói mạng có tốc độ nhanh thì bạn tải nhanh và ngược lại đó ạ, bạn thử kết nối với một mạng wifi khác có tốc độ nhanh hơn để tải xem có khắc phục được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.33428,
      "id": "19045883",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb giá bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Tâm,Hiện tại iPhone 6 32GB siêu thị thegioididong.com đã ngừng kinh doanh nên em chưa có giá chính xác hỗ trợ chị nhé! Chị tham khảo các sản phẩm khác để được hỗ trợ tốt hơn nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3284926,
      "id": "27767089",
      "field_search": "question",
      "question": "mình cần tìm ip6 32gb màu den hiện tại cơ sở mình còn k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc là điện thoại Iphone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chứ không có màu đen ạ, không biết anh có muốn mua màu vàng đồng không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.323065,
      "id": "30813814",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình không biết bị gì mà vào wifi không được dù đúng mật khẩu và nó cũng đã cho truy cập mà vẫn không hiện sóng wifi mà chỉ hiện 3G. Mình cũng không sử dụng được wifi luôn nhưng những máy khác thì dùng bình thường. Mong được trả lời ạ!",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này anh khắc phục bằng cách vào phần Cài đặt > Wifi > Nhấn giữ vào mạng Wifi báo lỗi > Chọn Xoá hay Quên mạng nhé anh . Sau đó anh tắt wifi rồi bật lại > Kết nối lại mạng Wifi đó là được anh nhé.Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3109493,
      "id": "19970819",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu công chứng không quá 3thang có trả góp ip6 32gb được không ad?",
      "answer": "Chào anhVới CMND và Hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng thì anh có thể mua trả góp cho sản phẩm này nha anh. Anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm và góp mấy tháng ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.29865,
      "id": "18249798",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB  sao mà tắt âm bấm bàn phím mà vẫn không được thế QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt -> âm thanh -> tắt âm bàn phím đi rồi kiểm tra xem nhập chữ có âm nữa không bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2902646,
      "id": "21440496",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi sao mk bắt wifi mà tải ứng dụng chậm hơn cả 3g là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng wifi của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng wifi khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2760797,
      "id": "20137901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi sao dt e không thể kết nối wifi ở nhà mặc dù wifi 5 gạch ạ có cách nào khắc phục dc không ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy rút điện thiết bị phát sóng wifi ra cắm lại , sau đó bạn khởi động lại điện thoại và kết nối wifi lại xem được không bạn nhé . Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.275169,
      "id": "27303999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 gọi video zalo sao k hiện camera , bị lỗi thế này là sao ad.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể chụp ảnh màn hình phần không hiện camera như vậy và đăng ảnh lên đây để mình xem và giúp bạn được tốt hơn nhé  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.270464,
      "id": "19626547",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mua về chạy ios bao nhiêu vậy? Chơi mc5 wifi được bao lâu?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng bạn mua máy mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau , thông thường hiện tại là chạy hệ điều hành iOS 10.3 bạn nhé.Máy chơi game Modern Combat 5 được khoảng 3-4 giờ tùy kết nối mạng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.253803,
      "id": "20460223",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao lúc bật 3g thì messenger lại k thông báo tin nhắn đến. Chỉ bật wifi mới thông báo tin nhắn đến",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > di động > kéo xuống phía dưới nếu messenger đang tắt thì bật lên giúp mình rồi khởi động lại máy kiểm tra bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.243471,
      "id": "21042221",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi là a có ip6 32gb mà cũ k a giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu được thì bạn hãy cho mình biết khu vực bạn quan tâm (tỉnh, huyện, phường) để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2430964,
      "id": "26759300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi Tgdđ o ninh son ninh thuan con kinh doanh ip6 32gb k ak",
      "answer": "Chào anh Dạ theo em kiểm tra thì hiện sản phẩm iPhone 6 32GB mới đang có hàng khá nhiều tại siêu thị :- Số 434 đường Lê Duẩn, khu phố 3, TT. Tân Sơn, H. Ninh Sơn, T. Ninh Thuận- Điện Máy Xanh Quốc lộ 27, Thôn Hạnh Trí 1, X. Quảng Sơn, H. Ninh Sơn, T. Ninh Thuận (gần chợ Quảng Sơn) Nếu quan tâm anh có thể đặt mua giao hàng online hoặc đến thẳng cửa hàng để trải nghiệm sản phẩm và mua hàng ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.239873,
      "id": "22842678",
      "field_search": "question",
      "question": "muon mua tra gop ip6 32g sao dag ky k dc",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh không đăng ký được thì bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh. Không biết anh đã chọn được gói lãi suất chưa ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.237711,
      "id": "30485361",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi Cách tải ứng dụng lớn hơn 150MB từ App Store bằng 3G/4G mà không cần Wifi được không ạ? Em dùng 5s ios 12 mà cập nhật bằng 4G ko được bắt nối wifi mới được",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  anh nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2138968,
      "id": "19598949",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đt mình cài imessage nhắn tin lúc có wifi bình thường. Khi tắt wifi đi nhắn tin nó không gửi được. Ktra dùm mình",
      "answer": "Chào bạn,Để gửi tin nhắn trên iMessage bạn cần kết nối mạng 3G hoặc Wifi nha. Nếu bạn đã tắt Wifi thì bạn cần sử dụng 3G để nhắn tin nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.201933,
      "id": "30137393",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E vào thư viện ảnh, có wifi hay 3g mới xem ảnh được. Giờ e muốn tắt chức năng này thì làm sao ạ.",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị vui lòng vào cài đặt > iCloud > ảnh > chọn tải về và giữ lại chị gốc, sau đó kết nối Wifi để máy tải ảnh về sau đó kiểm tra lại xem sao chị nhé.Thông tin đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.191103,
      "id": "18208763",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thấy chương trình gì giảm 700k cho ip6 32Gb còn 9.290.000 còn k ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình không có chương trình giảm 700.000đ cho sản phẩm iPhone 6 32GB bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.184132,
      "id": "21094627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao wifi của em nó cứ quay quài? Sóng thì yếu nữa",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó sóng không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.170932,
      "id": "28190302",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi sao may minh sang di lam la minh tat wifi roi ma sao chieu ve la no tu mo wifi len z ,co cach nao chinh cai dat lai hk shop",
      "answer": "Chào bạn,Đây là tính năng mặc định của iPhone trên iOS 11 bạn nha. Để tắt hoàn toàn, bạn vui lòng vào cài đặt > Wifi > tắt đi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.151266,
      "id": "25508451",
      "field_search": "question",
      "question": "cho t hỏi, t mới mua con ip6 hôm qua nhưng nay t cài đặt và vào phần wifi để bắt mạng nhưng mãi k vào dc.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn vào mạng không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1466746,
      "id": "17460423",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb có màu xám ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có màu xám ạ, chỉ có màu vàng đồng, anh tham khảo nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1396265,
      "id": "29081356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em kết nối bluetooth với thiết bị khác k được",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc iPhone không hỗ trợ kết nối Bluetooth với các điện thoại khác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1306543,
      "id": "27782627",
      "field_search": "question",
      "question": "nói pin ip6 32gb là 1810mah vây sao máy mình đo có 1751mah máy mới lấy 2 ngày",
      "answer": "Chào bạn,Các ứng dụng bên thứ 3 thì thông tin không chính xác hoàn toàn nha bạn, để đã cập nhật iOS 11 mới nhất, để kiểm tra tình trạng Pin bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin giúp mình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1306543,
      "id": "26912796",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb 6.990k thật hả. Sao rẻ zay. Lúc trước hỏi mua ip6 16gb là 8.500k rồi.",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp này có thể là do một số nhu cầu khách quan như nguồn hàng, thời điểm, nhu cầu người dùng nên nhà sản xuất sẽ có đưa ra các giá kinh doanh sản phầm phù hợp cho từng thời điểm đó ạ, nếu chị quan tâm sản phầm chị vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của chị để em kiểm tra hàng tại khu vực chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1306543,
      "id": "20210577",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 32gb trả góp có cmnd + bằng lái thì fai làm sao? Và góp ntn?",
      "answer": "Chào chị Loan,Nếu có CMND và bằng lái xe thì chị có thể thực hiện trả góp được ạ, chị vui lòng mang các loại giấy tờ trên ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được làm hồ sơ trả góp. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin cho em về số tiền chị có thể trả góp và góp trong bao nhiêu tháng để em tư vấn gói lãi suất giúp chị. Hoặc chị để lại số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.127452,
      "id": "26694017",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi máy mình ip6 32g còn bh đến 1/2019. Máy bị vỡ kính như hình. Nếu giờ máy phát sinh lỗi do phía nhà sản xuất thì có đc bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong gần nhất để bên em chuyển lên hãng kiểm tra tình trạng sản phẩm như thế nào ạ,  sau đó hãng sẽ báo kết quả cụ thể cho mình sau anh nhé. Thegioididong.com xin lỗi vì sự cố khiến điện thoại của quý khách gặp vấn đề và phải đi bảo hành ạ.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.119997,
      "id": "21337700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao ip của mình  vào trang tìm kiếm mà gõ chữ đầu tiên nó hay bị ko gõ được tiếng Việt, nhưng đến từ thứ 2 thì lại được? M đang dùng ip6 bản 32gb",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải về ứng dụng Laban key cài vào máy sử dụng ứng dụng này làm bàn phím mặc định cho máy rồi gõ tiếng Việt lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.11757,
      "id": "18059169",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao Iphone 6 32GB lại chỉ có mầu vàng đồng, và nó được đưa ra thị trường mới hơn 1 tháng phải k ad",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm iPhone 6 32GB màu vàng đồng bên em mới được ra mắt chưa đầy 1 tháng chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể để lại số điện thoại để bên em tư vấn thêm thông tin và đặt hàng giúp chị. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.111803,
      "id": "20671438",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip6 của e mua tại tgdd k nt sms dc v ad?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhắn tin thì máy báo lỗi gì vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.102063,
      "id": "22726904",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hỏi sao cung ip6 ban 32gb ma o day dat hon cửa hàng khác 1trieu vay",
      "answer": "Chào anh Hiệp,Dạ mỗi của hàng sẽ có chính sách kinh doanh khác nhau anh ạ. Trường hợp này nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em đảm bảo 100% máy là hàng chính hãng anh sẽ được nhận thêm ưu đãi về chính sách bảo hành và chính sách đổi trả 1 đổi 1 nếu máy bị lỗi kĩ thuật trong tháng đầu tiên và kèm theo các chính sách hậu mãi, chăm sóc tư vấn khách hàng trước và sau khi mua máy nữa anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.100759,
      "id": "22223639",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua sản phẩm ip6 nhưng khi nhận hàng về mình phát hiện góc phải dưới điện thoại phần loa khi ấn nhẹ mặt trên dưới có tiếng lọc cọc phát ra theo kiểu như sản phẩm nó không được chặt khi lắp ráp. cho mình tham khảo đây là thuộc về thiết kế hay lỗi sản phẩm.",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.100759,
      "id": "22220997",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua sản phẩm ip6 nhưng khi nhận hàng về mình phát hiện góc phải dưới điện thoại phần loa khi ấn nhẹ mặt trên dưới có tiếng lọc cọc phát ra theo kiểu như sản phẩm nó không được chặt khi lắp ráp. cho mình tham khảo đây là thuộc về thiết kế hay lỗi sản phẩm.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về lỗi này để kiểm tra được chính xác hơn thì bạn vui lòng mang máy đến Thegioididong.com (nếu bạn mua sản phẩm tại Thế giới di động) để bên mình kiểm tra trực tiếp máy giúp bạn ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.098419,
      "id": "32443632",
      "field_search": "question",
      "question": "TPHCM còn bán ip6 32GB ko ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này bên em chưa có hàng ạ, nếu quan tâm mình vui lòng đăng ký nhận thông tin để khi có hàng bên em sẽ hỗ trợ anh nhéThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.098419,
      "id": "30733317",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb còn màu gì ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, hiện tại chỉ còn màu vàng đồng anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng giúp  anh cụ thể nhất ạ. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.098419,
      "id": "19370157",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32GB giá nhiêu dị ad",
      "answer": "Chào anh! sản phẩm Iphone 6 32gb có giá 8.990.000đ anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng tốt nhất ạ  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0974045,
      "id": "21921066",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb có bao nhiêu màu",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em kinh doanh sản phẩm trên có giá là 8.990.000đ, nếu anh quan tâm đến sản phẩm anh cung cấp họ, tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ anh giao hàng nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0958185,
      "id": "22551029",
      "field_search": "question",
      "question": "Cko m hỏi ip6 32gb này đặt hàng online đc k, nếu đc thì có khác gì với k đặt hàng online k vậy.",
      "answer": "Chào anh,Đặt hàng là hình thức Thegioididong.com hỗ trợ cho khách được giữ hàng trong 72h anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0842514,
      "id": "22515536",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 32gb. nếu trả góp thì mình phải trả trước 50% hay là sao a ?",
      "answer": "Chào anh,Mua trả góp iPhone 6 32GB anh có thể trả trước từ 0-70% ạ. Lãi suất từ 3-5.5% có thêm hóa đơn điện/nước/cáp sẽ hưỡng lãi suất thấp ạ.Trả trước 50% là cho gói 0% lãi suất ạ.Anh vui lòng cung cấp giấy tờ anh đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0772705,
      "id": "20812296",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn. Mình mua ip6 ngày 2/8/2017. Khi lắc nhẹ thì nghe tiếng lạch cạch phát ra từ bên trong máy. Cho mình hỏi tình trạng máy bị như vậy là sao ah? Thanks.",
      "answer": "Chào chị Vân Vâng trường hợp này nếu sản phẩm chị gặp trường hợp trên chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em để kiểm tra giúp chị xem sao chị nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.075971,
      "id": "26382557",
      "field_search": "question",
      "question": "hệ thống tgdd khu vực phường phú thạnh, quận tân phú còn ip6 32gb màu đen k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện tạm hết hàng tại 171 Nguyễn Sơn, P.Phú Thạnh, Q.Tân Phú, TP.HCM  rồi ạ, nếu chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng về và giao hàng tận nơi cho chị ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.073186,
      "id": "28436929",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua được 3 ngày.máy tự rung và bật wifi là bị gì vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy rung là có thể máy có thông báo, còn về vấn đề wifi thì bạn vào cài đặt > wifi > tắt tại đây thì mới tắt hẳn được, còn bạn tắt trong trung tâm kiểm soát thì chỉ là tắt tạm thời thôi ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.073186,
      "id": "26228030",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi e hỏi..hóa đơn điện thay thế bằng hoácách đơn mạng wifi được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể thay Hóa đơn điện bằng Hóa đơn Internet/Wifi được chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0704894,
      "id": "22456709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho  e hoi ở phừơng tân phong. Tp. Biên Hòa,  T.Đồng nai con ip6 32gb k ạh",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại 6C - 8C - 12C Đồng Khởi, KP 8, P.Tân Phong, TP.Biên Hòa, T.Đồng Nai anh nha. Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.068597,
      "id": "24103824",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ac e mới mua đt iPhone 6 này được 2 bữa nhưng tối e ngắt wifi rồi nhưng sáng dậy nó lại tự động bật là sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị bên em rồi sau đó bên em sẽ kiểm tra hỗ trợ chị tốt nhất nhé. Nếu sản phẩm có lỗi thì siêu thị bên em sẽ đổi cho chị 1 sản phẩm tương đương chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.064395,
      "id": "28381523",
      "field_search": "question",
      "question": "Chiều nay e tới tgdd lâm hà lâm đồng mua ip6 thường. Quản lý huy người trực tiếp bán hàng dùng máy nhưng ko bắt wifi được mà dùng 3g của sim để tải app về nhà kiểm tra mới biết ko vô được wifi và hết tài khoản gốc. Đề nghị admin hướng dẫn vào wifi vì nhà xa ko có điều kiện tới để nhờ kỹ thuật.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > wifi > chọn bật > sau đó bạn kết nối điểm wifi nhà bạn và nhập mật khẩu là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0623603,
      "id": "22845293",
      "field_search": "question",
      "question": "tình hình hôm nọ mình có 1 đổi 1 iphone 6 32gb, bây giờ phát hiện vẫn bị lỗi màn hình, thực sự quá buồn",
      "answer": "Chào anh ,Hiện tại bên em cũng rất tiếc khi trường hợp này xảy ra ạ, anh có thể dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh nhé Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0560074,
      "id": "22651492",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s vào youtobe ko có tiếng mà video vẩn phát bình thường có khi rồ lên vậy là bị sao vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0557675,
      "id": "20248140",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này sài đc 1 sạc 1 ngày sạc có sao k",
      "answer": "Chào anh ChánhVới nhu cầu sử dụng máy liên tục thì chị có thể dùng sạc thường xuyên thì vẫn không sao anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.053834,
      "id": "25433290",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Hiện tại iPhone 6 32Gb bên em có giá 8.490.000₫ anh nhé, nếu anh quan tâm vui lòng anh cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.053834,
      "id": "22731808",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ip6 32gb gray không ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em không kinh doanh màu gray của Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha, nếu được thì anh vui lòng tham khảo màu vàng đồng bên em đang kinh doanh anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}